趕盡殺絕，美國大選2020｜美媒：特朗普若敗選 一堆訴訟正等着他

美國大選2020在11月3日舉行，美國總統特朗普（Donald Trump）在馬不停蹄地前往多州拉票。他10月16日出席一個造勢集會時開玩笑地表示，若果他真的輸掉大選，他或會考慮離開美國。美國有線電視新聞網（CNN）報道指，若特朗普輸掉大選失去總統職能保護，將會有大量的訴訟正等着他。

唔怪之得侵侵話要走啦

再見阿侵 阿燈訓係度都嬴

到時香港用國安法通輯 侵

再由敗燈恢復交逃犯協定

侵再交回北京處理

到時係暗殺

我預感侵侵只有三佰幾選舉票

侵侵形勢真係唔係好樂觀，不過佢不嬲都打開逆境波，所以未到最後一刻真係未知鹿死誰手

唔係270選舉人票就贏架啦咩

左睇仲恐怖過共產黨
賣國賣到抹煞愛國者